打格仔同中立有咩衝突? 大家都淨係記得作為記者嘅中立 卻忘記作為香港人嘅責任

先問幾個問題:
立場有冇責任打格?
紅媒冇打格就代表立場跟住做冇問題?
打格仔會唔會令你唔知到有人拎刀刺狗 影響事實報導?
蘋果都有打格 蘋果唔中立?

紅媒有咁做唔代表立場咁做冇問題 真係要等到有一日真係得立場有高清相先知死?

立場班人係做記者之前首先係一個香港人 然後先係香港記者

作為香港人你有責任保護手足 而唔係攬撚住個專業 中立去打飛機 用手足嘅前途去換你所謂嘅中立 就算當時全世界都有手足大頭相 你依然有責任打格去保護手足 因為你哋係記者 但更係香港人

打唔打格本身就係可以自己斟酌 因為真係唔會影響到新聞事實 唔會令報導變得偏頗 市民唔會因為你個格仔而影響對件事嘅觀感 你班記者覺得應該打咪打 唔應該打咪唔打 大把灰色地帶

自己專業判斷啦屌你老母

啲人屌立場唔係要屌到佢執 係因為唔想見到有下次

盲目嘅包容同鳩屌一樣可恨

d醫生 法官 社工 甚至記者成日囉 專業 黎講 佢地已經唔記得自己係1個人 係要成為有良知既人 當過到良知呢關先好去到專業個層 如果唔係同狗無分別呀大佬

只記得自己係專業人士 唔記得自己係香港人

講到灰，義士依家講緊坐十年起跳
平日識屌藍屍CCTVB影大頭就話私了識開遮陣，大部分本土傳媒都識落格，依家屌立場叫佢地改就變PR。
連叫人唔好捐立場改捐真正會保護抗爭者嘅本土傳媒都係五毛蘋果百屌下都識改，立場仲要堅持中立？打格就代表唔中立？

差佬都係專業呀 依家呢班扮黃既記者同黑警有咩分別

以後一蚊不捐立場

立場上次poly個啲地下水道報導

如果你作為一個媒體咁想上位，成日搏獨家搏出位，大家自己小心啲啦

仲有TMHK都係
藍屍微博全撚部都係佢地啲高清相
出乜野相之前唔會用個腦諗下？
之前仲叫人眾籌

仲要已經唔係第一次...
提點下就變pr

唔該啲錢用番喺值得支持嘅媒體上，保護抗爭者係首要考慮。

我好簡單
手足>一切

你嗰啲乜撚嘢專業同我死埋一邊

係代議士嘅職能上大家玩議會攬炒一樣好唔專業 你咪又係照玩

呢個時候講專業 大平盛世呀

捐立場？不了

對

間野叫立場話自己冇立場

［PR公司進場］大量打手係到屌鳩立場，大家小心唔好亂跟風向

就嚟2000個正皮添呀
大家都係pr

佢地po一張相出黎累死一位手足面對唔知坐幾耐既監
同我講專業？首先佢地係一個人！再係記者！

我都就黎係pr

其實班人可以咁「理性」同「包容」係因為佢哋冇辦法做到身同感受啫

坐終身嘅又唔係佢哋

Push

大家仲係僅存嘅正常人
結果變咗PR
以前呢到成日笑FB IG班人係左膠港豬，結果而家人地仲正常過連登仔

認同

仲話報導事實去合理化件事
實情根本冇衝突
有人意外毀容係咪又要影埋樣

得番少少有人性嘅係度圍爐

嗰班到底係咪真黃絲點解唔係以抗爭者利益行先？
坐終身呀大佬，放大頭相依啲行為都可以容忍？

平時遊行藍絲影大頭大家都識私了佢啦
人地唔係影事實?
放大頭根本係藍絲行為
結果個個ok冇問題 報導事實